點樣先追到個男仔

話說我係交友app識咗個男仔 傾咗三個星期左右 近排約咗出嚟(其實算係佢主動問出唔出黎先嘅
普普通通食完飯之後返到屋企佢有主動問我返到未
之後一直有用ig傾計 唔係太密不過都唔係hea覆
不過佢尋日read咗我都未覆我 佢之前都有覆下我story

我都知大家未熟要比下空間嘅 不過真係唔知追仔要點做
有冇人教下我

face

中等身材 望落去有肉地 樣算中啦 會打扮化妝

主動邀請男方去爆房

想正正常常去發展長遠關係

互含OK

真絲

露波

我追你

會唔會佢識到第二個target ?

想長遠發展就唔好太心急 輕鬆啲慢慢嚟

我會俾你屌

人地對你有feel
你就會追到

近排疫情唔想出太多街 佢都有話過同我去遊車河

認真既 女仔主動加好多分
約飲酒 飲兩杯就q住佢
拖就明啦
如果佢之後都唔拖你就可以講byebye

對方是咪基先？

用得交友嘅女一係淫閪，一係就

佢依家read咗我無覆 之前read咗我都會reply我story之後繼續傾

唔係喇

其實交友app會有咩傾

如果對你有興趣，邊洗諗咁多野，所以野好自然就發生

我真心想認真識個呀 圈子細

男人唔會對中意既女仔已讀不回
樓主可以放棄了

男人化妝😅

有肉地 明啦

用app個陣好多嘢傾 乜都講下咁

咁快放棄

肥婆通常叫自己有肉地

155 46kg

我又想識你

對你冇興趣 完

講真可以收皮，男溝女（唔理想食定想拍拖十個九個都唔會已讀啦）

你仲要有肉地姐係肥

咁你應該有難度令男人變基

樓主係米被動等人搵果隻
可能個男仔驚自己做多佐冇reply掛

P.S 估+鳩up

唉 算啦

Hello

我諗緊又有可能佢返工忙 佢份工都chur
過多幾日再搵下佢

唔洗追，男唔狗衝證明有d問題

我都同你一樣

正正常常地主動邀請男方發展長遠嘅爆房關係

食屎啦，人地唔鐘意你呀，咪撚痴住啦

可能佢怕狗衝嚇怕我呢平時都會開下新topic

你個故仔又點呀

Ok我收皮

同你男女調轉囉,不過男女情況唔同

Do you have 西?

完

追女認真太chur會嚇親人

支持平權 共同討論

似係出完覺得唔岩feel諗住慢慢fade out 所以就覆覆下唔應

有

幾時先遇到啱feel

15x得罪兩句真係無乜市場..
如果佢已讀不回 除非佢真係忙諗住等等覆 否則可能搵到更好嘅..

Your fave ur fate

Sorry 真係太矮

之前識左一個男仔 傾左一個月出街 出完街之後有keep住傾計曖昧下咁 傾多兩個月之後佢開始hea覆 然後突然一句唔想拍拖就完左 所以奉勸一句 絲打唔好易上心

唔好太chur 佢唔覆就算 唔好做到自己咁cheap 如果唔係會後悔
利申過來人

我地同路人

唔係你錯

我唔會chur呀 不過會期待佢覆我

跑得快過佢

GAY

絲

簡單

想問用咩交友apps

我覺得女仔155冇問題啊，小鳥依人唔好咩？
不過我諗都冇乜機會

女追男嘅精髓在於俾位對方入 引對方追你唔係真係追人chur住人

例如 比起直接約對方 可以話最近有咩咩戲想睇或者餐廳想食 有咩想做 睇下對方會唔會約你 如果對方無視你基本上已經冇機

有時講嘢flirt下對方 出街就試下企近少少 突然咁試下skinship 好似過馬路拉下對方衣角咁 多啲望住笑

終於有追仔秘笈 巴打可唔可以再講多d

有棍真絲

Ok, U like

死豬西

有做運動同無做運動嘅46都可以差好遠喎Ching

樓主係女仔咩

得46kg

Yes

見完你之後唔單止冇主動追你，連傾都唔密切，可以收皮。

有做 有練下肌

你咁撚gay 邊個想覆你

樣得中，即係唔靚。身材又肥，收皮。

正常長遠關係都要開房㗎

唔肥呀 46kg

幾高幾重，有肉地好伏

得155竟然有46kg? 仲話唔係肥婆?!

得個100磅

好睇feel
我依家突然間都傾傾吓唔想傾

唉 有冇得救呢

應該有第二個target 玩得tinder都係漁翁撒網㗎啦

咁咪證明你唔係靚女冇吸引力囉。一個有吸引力嘅靚女友，日日都有男人狗衝，點會因為咁而嚇怕? 佢覺得如果狗衝會嚇怕你， 即係佢覺得你未試過畀人狗衝，因為你唔靚。

唉

人地唔受就無撚用

Your face your fate

再相處多一排先至再決定啦
利申：同男朋友係交友app識

少肥 = 肥
肉地 = 好撚肥

通常d 女仔都係咁

冇啦，冇感情基礎
隨時想唔覆都得

玩過TINDER既巴打幫你分析
條仔應該都識玩架啦, 約左幾條女, 你唔係佢首選而佢又同佢個首選發展良好嘛暫時HEA下你先咁

如果你有16X, 46kg就好fit。但係你得155，仲話唔係肥? 你不斷強調46kg，你有冇睇下你自己個高度? 唔好唔認啦死豬閪。

多謝
Btw我都係見身邊有朋友玩app識到另一半先玩

都話唔好不斷強調磅數! 你睇番你自己嘅高度，你咁矮就算得100磅都係肥!

我覺得自己有肉 不過個個朋友都話我矮
155 46kg

Ok我收皮
Fyi 體脂得18%

可以唔洗咁上心 呢個唔覆咪下個囉
佢係對你有興趣既實會主動搵返你

始終交友app有唔同年紀既人
好多都係傾得好好地轉個頭del咗你

Thankyou

都同唔同人chat過 不過佢真係算正正常常 希望可以keep到frd

通常都係因為咁

樓主可以識過第二個

其實佢係sell野架咋

如果keep到frd一定要好好珍惜

唔係 都知佢做咩工嘅

或者試下主動搵返佢？如果佢都係hea覆就算啦
總會遇到啱既人
利申前排都係tinder識到男朋友

可唔可以講下你地點一齊

樣唔吸引 真係可以係咁先

成日比男仔話可愛 亦有人話過我靚嘅 不過可能真係唔啱眼緣

識佢之前我都用咗tinder成半年，都玩到頹頹地

好記得第一次同佢出黎嗰陣個氣氛好好，成晚都傾得好開心，之後佢送到我返屋企樓下，我有啲唔捨得咁望住佢，佢問我做咩，我就直接同佢講話唔捨得佢
之後第二次出黎就一齊咗

真係幸福

我都想知

絲打有同我一樣嘅煩惱？

佢鍾意好瘦嘅女仔

佢揸咩車架

客套說話係人都會識講
如果個男仔條件唔錯
你地之間無話題傾得上
可能見多幾次就完全唔想理你

你含撚啦 body shaming
帶壞社會啲風氣就係你呢挺人啊
屌你老母米五幾 46根本完美 我嫌佢瘦添啊

你都含撚啦 可唔可以停止body shaming啊
打下面個句咪算囉
見一次燥一次
樓主你冇問題咖你 人有高矮肥瘦各花入各眼

同你情況差不多
但感覺會行返舊路

可有可無

個日明明有好多嘢講 因為大家都有幾多共同識嘅嘢(唔敢話係共同興趣 之後佢都話食完飯一齊行下 不過第二日我要返工 所以先早返屋企

多謝多謝幾驚我真係比人覺得肥

155 46都唔肥呀
唔好咁癲啦

算啦個位巴打係咁攻擊我肥 其實我都知自己好正常

屌 你老母死臭閪

咁我都唔好上心住

搵我做熱身對象再答你有乜唔好既地方

佢反而話覺得我收開兵
巴打 求指救

你係咪比佢感覺你好多男仔frd而且對個個都咁？

個人認為保留喺朋友嘅關係會比較好
進可攻 退可守 又唔使怕啲乜嘢
但係我未決定好個止損點喺邊度

真係要見面先可以決定到

女仔玩tinder 半個鐘都99個match啦
依99個唔啱 玩多半個鐘都嚟多批
講到無人選比你揀咁

其實155 46kg 完全唔肥
我都係呢種但但連波都無
可能人地絲打講嘅肥係肥係對波到呢

呢點真

咁我得閒暗示下佢出下街先

其他傾唔到落去 好多淨係識問人問題

對方咩樣咩身材先

155唔通 40kg咩
40kg個胸仲平撚過你

普通樣 男仔黎講有少少肥 唔係瘦

要相處過先知 好難講

你都係唔好咁上心先啦
睇你個樣就知你係秒回佢
恨不得佢同你講嘢

我好少po男仔係ig
佢唔知我淨係對佢咁 平時傾計都係互相講笑咁flirt

我唔係呀 我都識隔一陣先覆有時都read左佢 過一陣先再開topic

扮唔小心send裸照比佢

又可能做得太多太自然比佢感覺你成日做

每半個鐘99條仔送到你面前喎 我唔信成堆男人得一個傾得埋啦

直接啲咪好囉 釣釣吓
隔勁耐先覆 老實講其實真係好無癮
做fd都冇咩興趣

比較少開topic 都係講近排功課好忙嗰啲囉

勇氣可嘉

你一定好靚女

要搵下共同話題傾喇

好忙又攰 加上佢又愛理不理
無癮 不了

但又其實好多仔都睇唔上眼
揾到雙方互相睇得上眼 又傾得埋真係唔容易

算啦，唔覆已經係唔想再搵你嘅表現

點解睇唔上眼?上面啲仔唔係好多都大隻陽光型男嚟架咩?

有無諗過個男仔都係撈緊魚 同時間同幾個女女傾

明明個日大家好多嘢講 之後返到屋企都繼續有傾 都有share相比我。。。。不過呢兩日大家0交流

條友用得交友app，肯定見到順眼既女仔先會約出黎！
後來點解會hea覆或者已讀不回...

一係你俾佢既感覺唔好，一係佢搵到個比你更靚既女仔而唔再理你！如果佢對你有好感，係絕對唔會已讀不回！就算幾忙，佢都會俾個交代你，例如同你講忙緊晏啲覆之類！

結論: 樓主皮已收

我巴嚟係之前入過個post見啲人咁講

係咁樣我就死心啦

互含ok

個d通常係速食多 我都唔會match 我會搵返同自己差唔多嘅

平時係咪屌開骨

我都覺得有呢個可能，樓主對交友app真係唔好咁上心

不了 呃撚含

平時都見佢有story 今日一個story 都冇

你依家咪親身體會到玩交友app嘅男仔幾乎冇乜邊個唔係速食

如果你唔死心，咪keep住被動，等佢搵你！佢係對你有好感，就會主動搵你！女人都係保持矜持好啲

我見有朋友真係識到之後結埋婚先玩可能我太天真

15幾46kg唔肥吖，應該幾正喎身材

交友app = 呃蝦條

咁可能我潛水潛幾日先再搵下佢

比個閪佢屌

有交代都代表到啲咩

老實講玩得交友app
就一定唔止淨係同自己一個傾偈㗎

各花入各眼啦 有比人話豬閪又有比人話瘦

六合彩頭獎好難中架阿女

咁如果以上嘅招數你運用得好成熟 你的確有收開兵/老江湖之嫌

但對方咁講有機會係以上招數的確有用地令對方心動左 但驚你係player 對個個都係咁先咁講

呢個情況你就冇樓豬咁慘 你都有啲機會真誠啲 表示你唔係對個個都係咁 你身邊冇其他仔囉 同時可以繼續間唔中講嘢flirt下對方

Ur face

係等佢搵你，佢係唔鐘意你，你點對佢好都冇用！
交友app係咪真心交友，真係得啖笑

有交代唔會咁快俾到樓主失望

高佬矮仔基本上都中意矮妹不過約完岀街唔搵你應該都樣子…………

凡事都都有例外架 只係在於你係咪例外個個

巴打咁想我失望

交友app約出黎既，男既會俾人認為係狗公呃蝦條，女既會俾人認為係收兵

咁我都遇過好啱傾嘅人 不過真係少之有少

係唔想你抱住咁大期望

我都知我衰衰地 所以先上黎問下應該點做

呢個真係我遇到又正常啱傾 所以唔想錯過

等

就係等緊

用ig傾計？冇佢電話？

老實講如果對方條件唔差嘅話
玩得呢啲app一定大把選擇
特別係嗰啲專業人士 真係大把女自動獻身
所以建議絲打盡量平常心對待

一開始係多嘢傾架啦。要點樣保持先係重點

交友app搵真愛
去叫雞搵處女咁

答得好詳細
唔該巴打

有 佢比咗兩次我添個日約完本身想用whatsapp同佢講我返到屋企 點知未用whatsapp佢已經用ig問我返到屋企未

我會

有朋友成功過 所以先玩

條件唔差既，想識女友根本唔使用到交友app！
用得交友app，多數志在玩女

我覺得第一次出街唔洗太上心呢啲暖心既行為
有時係gentleman 同出於禮貌地講
例如係下次一齊乜乜 嗰類

好

同埋要認清佢係咪想認真拍拖
定係純粹想搵sp/fwb
如果大家目標唔一致 盞浪費時間

利申：過來人

唔一定我就係例子

你會已讀你鐘意個個？

咁要同佢傾多陣先知

你唔識覆人就算吧啦

真呀 十個有九個都係
心臟唔夠強大嘅絲打玩交友app切記唔好上心

😕

終於表咗白

#56 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

巴你好撚sweet可唔可以做我條仔

我自問比人hurt完之後心臟夠強大

如果大家都對大家有feel，真係好似啲劇咁是但一個主動拖手咁就一齊，無需要去表白

高手 玩到咁

到時考慮我

咁又真係未試過 都睇女仔性格嘅我諗
以前有兩個都真係情投意合大家都鍾意大家 但係無主動拖手因為我唔夠膽 同埋唔肯定 所以表白問咗好似尊重啲咁

自貼先啦

所以依家俾人玩返轉頭

仲搵佢？人地都已讀左你。
有心同你再傾，都會主動搵返你啦

講漏左，拖手只係其中一個方式！最重要其中一個做左樣曖味動作而對方冇抗拒就代表成功一齊

深水埗八兩金

Detail點俾人玩

btw抵你死，女人已讀不回扮哂矜持就好普遍，男人就

好玩 不過依家就
唔知係咪俾人收兵 成日諗住佢 又會睇返啲對話佢又好似唔緊唔要咁 但係一傾開又唔多覺佢討厭我 但係有啲位又好似有啲flirty咁
簡單啲講一係臭雞 一係就情場高手 再唔係就真係有好感但係我覺得呢個好似機會好微

絲打十一月先比男友破處，咁快就變左ex

不如考慮下我

我都以為自己開
我近排都想追一個男
但唔識點追
但我知佢friendzone咗我

非gay

應該係9月尾
之後12月發現對方一腳踏幾船 依家bye

屌你一講起，原來上年樓主開果個post我都有睇

細粒啲先多人追就真

睇定啲先全情投入 對你有好處
大家對段關係既投入程度唔對等 會好辛苦
你都會好傷心
但其實人地冇欠你啲咩

所以睇定啲 傾多啲睇下佢有冇再進一步既行為
約出黎有冇身體接觸 先再算啦

大家共勉之 我哋可以私下傾

得失感唔好太重

連登好多gay佬都話自己真絲

咁我真係可以約佢出咗一次睇下佢點 因為之前都講過一齊去邊去邊嘅 應該唔會太兀突

知道

男人有免費閪都唔屌, 自己諗咩事啦。

例如閣下

咁你自己有冇開幾條線?有後備?

係時候感受下做後備既感覺

無 認真 我唔係一個一心可以二用嘅人

做下運動減下肥可能比上連登更有用

有做開

何以 我變了你的十六號愛人
隨便 碰上那個她都比我更有趣吸引
偶爾我亦 願我是別人 能轉個化身共你再蜜運

我以前是冠軍 怎會慣 做後備愛人
曾經 也上到最高逐漸滑落谷底的暗
看見未來 雙腳已就震
因我說過愛是無憾 才會受教訓

46kg 癡肥啦喎
睇睇醫生好喎

又比人攻擊

我無呀 得留佢一個chat

on9假膠?46 kg好fit

唔洗醫啦 投胎仲快

自我增值(減肥, 隆胸, 整容)或降低擇偶要求。

我仲要係低體脂 咁都比人話

都係最緊要有圖，46kg純粹文字好難討論

成班on9討論完樓主身材未，明顯唔撚關事，頭幾個就話下笑，之後嗰啲真心膠定份人on99咁？

你點知唔關身材事?

終點有人幫我講下嘢

男人有免費閪送上門都唔去馬, 大家知咩事啦。講大話連自己都呃埋無意思

呢故事教訓我地：
揸架車同女仔食飯唔係叫追女仔 而係等被條女追

真理

同意 次次D專業人士都好快無乜野講
明明佢地搵先但係覆幾句又唔覆咁
起初會傷心，後尾無咁care，成功同專業人士一齊左

咩apps

其實唔會加好多分 係唔啱始終唔會拍到拖

我追佢

我會平常心

呢個唔得就下個
太上心只係hurt自己 （利申深受其害）

根據
多圖=一張
有圖=moto
冇圖真係冇圖

中等身材應該係美極肥婆

我覺得咁好公廁添 我同佢見過一次就咁

其實玩得交友app真係有安全感?
唔驚另一半瞞著你偷食?

腿張開

有朋友成功搵到另一半 我就試下

唔係叫你扑野呀
Q手咋 講真 有時女性朋友都有Q我手啦 但知識左好耐一定係無野 什至呀 你朋友結婚 你去做姐妹都會影相q一個三唔識七既兄弟啦

都2020年啦 已經唔係叫你約爆房 一野咀落去
連拖手都無叫你 q手咋 咁都公廁 唔好咁封建啦 洗唔洗浸豬籠呀

感情係雙方既 一定有一個帶頭做先 依家女仔都可以行先 如果佢無意思就唔好浪費大家時間 咪繼續做朋友囉

有嫁 我朋友結埋婚添 小心唔好識到player就可以

希望唔會啦

首先。。。。我要約到佢出嚟

好
未試過去追仔真係勁怕羞

男人係咪有得屌就屌，岩胃口就要？
丁點兒好感都冇都屌得落？
真心問既

痴撚線 155 cm 100 磅 計BMI 係過輕呀
咪撚用你啲病態標準黎荼毒人地
女仔正常就係要有少少肉地先健康同靚

終於有人講返d人話

15x 46 kg 有咩問題？on9夠未？仲要話人太矮太肥，定你有認知障礙定智力有問題？

係

傻啦，你好fit

原來真係智力有問題，唔怪得講野on99咁，又冇邏輯

樓豬唔好聽啲痴線連登毒撚講
155 46kg邊忽肥呀 不知幾瘦
認真答你 有啲男人係要人push下先主動嘅
我而家男朋友係我追佢嘅 個陣主動q下佢手
後尾問返男朋友 佢話如果等佢主動應該要出多幾次街佢先敢

所以我諗樓豬一係你等下佢 一係就主動約佢啦
有啲毒撚係會咁慢熱架
我估一係就你冇比到signal佢 佢團火熄左
一係就你地冇咩topic 佢都冇咩心機覆
如果好care就搵返人約人啦
然後試下q下佢手咁
佢有反應就恭喜你 冇反應放棄啦

其實矮妹先殺食 等收爆pm

btw 你就好啦

好羨慕樓主你嘅體重
我身高同你一樣，但係我得42kg
瘦到痴線

你比我

唔洗講咁多 佢突然搵返我

要食多d呀 食唔長嘅不如就做下weight train 睇落會冇咁瘦

恭喜樓豬 再有咩問題我會幫你的

不過我覺得都唔好因為佢搵以太過開心住
睇定啲先

多謝

身材只係睇 身高加體重, 三圍呢? 脂肪肌肉比例呢? 身體各部分比例呢? 例如手長腳短?長短腳? 唔識嘢就唔好係度獻醜啦。

Ok

Pm咗啦

留名學嘢

睇到中途燥撚左
無啦啦係到用身高體重做人身攻擊
樓主咁嘅身高同體重邊撚到肥呀
成日係到幻想又瘦又高又大波 訓撚醒未

Btw樓主加油 不能操之過急 順期自然就可以

利申：同男朋友係cmb識

我男朋友話：「係 驚失敗所以唔知幾時先可以/應該主動
驚一衰左就連fd都冇得做冇彎轉
所以唔敢有進一步嘅行動
除非覺得自己100%成功率/條女主動
否則會keep住呢個狀態
但其實佢係中意你嘅 唔中意你都唔同你出街啦
理都唔理你呀」
我之前都屌過佢成日要我諗
而家佢都會幫手諗下 等你主動完 佢他日真係做左你男朋友你再慢慢屌佢啦

佢可能只不過禮貌上問你番到未
未必對你有好感
而且已讀嘅話應該都對你嘅好感多極有限
建議絲打放棄

我上個月開始做運動，好似都有啲效果

肥就肥啦！肉咩地

多謝絲打 祝你同男朋友恩恩愛愛

啱啱搵我問我嘢

介唔介意講下出到黎發生咩事

我都想知😂😂😂

同埋唔關你外表事
155 46kg真係好正常身形
條條仔擇偶條件都唔同
如果人哋超級外協，而你只係中等
你點追都追唔到
你值得一個真正鍾意你嘅男仔

結論：放棄，咪撚追，做女人唔好做到咁cheap

比埋個網你, 自己入啲 parameters 入去客觀地審視下自己嘅身材。係度圍爐無咩實際用途。

Agger佢唔追你就算吧啦
去搵個錫你嘅男仔好過

一定係豬西

咁依家當佢朋友算

多謝欣賞我唔害人啦
絲打都要多啲欣賞自己

咁你洗唔洗諗下放棄
一齊左可能唔會珍惜

未一齊就唔覆機
睇佢都唔會對你特別好 e.g.做你foodpanda
食個飯都要你諗 下次你試下叫佢諗/開始唔係成日理佢
睇佢有冇開始幫手諗/着緊左你
或者問佢會唔會做你foodpanda
以上三樣如果都唔要就叫佢收皮
叫佢做啲野都唔撚做 仆街黎

你好幸福

我屌佢老母呀 咁樣對女仔
唔好理佢啦
一係你就直接屌佢：約就講幾點
唔講就唔好出黎
Show下你嘅威嚴
唔好委屈求全呀

上2個月玩cmb以為識到個好人，點知都係曖昧左2個月之後就走左人。到而家都未完全平伏到心情。

之後再玩返cmb，覺得所有人都好似唔好咁，無乜邊個想match，最後del埋app。

樓主承受唔到真係建議唔好玩，d仔個個心態都係速食，唔岩就揾下一個，反正唔玩cmb，都仲有tinder，又有其他app。又小人之心覺得人地都係好多match，覺得女仔收兵，咁假咁多猜忌真係好難玩。

最後，唔建議倒追返男仔，佢想自然會約你。

搵啲野做下係最快嘅
打下機睇下書 或者學下新技能 你個人提升左嘅時候再回頭睇佢就會覺得自己傻

你都要幸福呀

我唔打算倒追 不過想旁敲側擊咁引佢約我

啱呀 我就算有拖拍都會繼續做返自己嘢

如果你嬲就試下攤牌
鬧佢唔上心 如果佢冇話意思再甩佢底
好過你估估下
當然如果你驚佢真係唔上心 然後講啲野hurt你
咁你就唔好攤牌啦 當冇呢個人算啦
睇你想唔想知真相

這些機會...

不是熟於我。。。。

認真咁問 樓主覺得佢點先

係我想認真發展嘅對象

加油 絲打

唔會啦 香港好多女仔都15x

當然唔肥

跑快啲

有冇諗過
要諗傾咩好辛苦

減肥

可以約多啲出嚟

真 唔岩人緣，第個話你幾靚都食得屎

你都on99。樓主咪理啲弱智仔

當然唔會 我不知幾健康

準備 下星期就連假

巴打有見地

唔洗唔開心既，人係好矛盾，理智話唔得但都係忍唔住要對佢好，好沒尊嚴咁，真係頂唔順先再算囉唔好太計較會開心d

個男會係有啲咩問題真心想知

依家照平常咁傾住計先

一定係有d猶豫，唔夠鐘意

當然你都可以話個男仔係毒撚，怕羞怕受傷害不過睇落唔似

完左啦肥妹

一定係肥啦

咁呢個時候女仔可以做啲咩

佢尋日搵左我 我地又繼續chat

我會試下做主動嘅

可以主動d->覺得你煩/覺得你warm
可以冷淡d->掛住你/臭西不了
鳩做算啦，諗咁多做咩

隨心啦，真係覺得受委屈咪唔認，抖下先，唔洗逼自己d咩

咁又冇 佢搵我我都幾開心嘅

樣呢啲好容易會高估自己

唔應你個時呢？

忐忑 繼續做自己嘢

慢慢來囉